說好的香港人權法呢？

凌晨時分通過？

影都冇

4點先開會啊

吹下水咋嘛

拉返

過咗都仲有排搞

美國佬訓緊教

點會咁快

就算過到都唔好咁開心,到最後香港人始終都要靠自己.

等人權法過咗先 大家休息下

冇希望就唔會失望
商家永遠都係商家

要侵侵唔否決又肯簽先得

聽到想哭

亞細亞的孤兒 在風中哭泣
黃色的臉孔有紅色的污泥
黑色的眼珠有白色的恐懼
西風在東方唱著悲傷的歌曲

亞細亞的孤兒 在風中哭泣
沒有人要和你玩平等的遊戲
每個人都想要你心愛的玩具
親愛的孩子你為何哭泣

多少人在追尋那解不開的問題
多少人在深夜裏無奈的嘆息
多少人的眼淚在無言中抹去
親愛的母親這是什麼道理

港豬會信人權法
同相信唱今天我會成功一樣